回答 塞左地鐵支援立法會人士點入去

當時要塞地鐵果陣係谷度已經有好多人提出依個問題
谷度提出既解決（或者講緩和）方法普遍有以下
1. 開始既時間
時間定為7:30開始 對比頭班車入金鐘既人 時間有1個半鐘
繁忙時間8點鐘果批一定唔可以放棄
依家講緊多管齊下 ，依件事主要係想比和班非非溫和派都有佢地可以發揮既功效

2. 開始既地方及後續人數夠既時候攻擊既順序
揀係調景嶺就係講緊第一條就攻佢綠色綠 如果成功就可以有個大條道理令更多溫和派有原因同佢老細講擺工，從而加入今次癱瘓地鐵，增加多線成功既機會

3. 紅色線係爭議好大既線（有關塞埋支援者既爭議），所以藍色線係今次取下既關鍵
要守到藍色線已經唔簡單，全線都係狗，如果佢有咩大型既應對，如果冇小leader我地有機會會變散沙。

比支援者既建議
1. 頭班車是常識吧
2. 首選 有得揀盡量搭巴士
3. 次選 真係要地鐵入金鐘，搭巴士去紅色線（旺角、尖沙咀）轉幾個站入去

比參與癱瘓地鐵人士的建議
1. 原則
唔硬碰
唔硬碰
唔硬碰
俾人拉咗，扣你48個鐘頭就又小一個人
2. 今次咁多大學生 自問有啲腦同膽識嘅自行成為小leader
見到有人俾人拖出去，諗計拉返佢入嚟，或者同佢兜一圈大堂再落返去月台
3. 分工合作，角色分配
可以做車廂內嘅人，等車嘅人（等有人出黎有人入去），大堂睇水嘅人（少量），全部都好重要
4. 跟大隊溫和團結地做嘢
你一兩個人走去搞西鐵線好快俾職員/其他和理非發現你的走你屌9你，要受既壓力較大，成功癱瘓全線機會少

癱瘓地鐵嘅重要性唔再講，依家不合作運動係講緊癱瘓佢直到佢撤回為止，人手需求大量，請幫手傳比身邊既朋友。唔放谷上嚟係因為見到而家好多谷都好多on9仔洗版，而我地既admin亦唔太活躍（無法即刻block人），全部後期細節都係自發。

以上全部係我個人觀察谷入面既走向，確實情況點做睇現實變化。
香港加油
反送中

要逼我中環先轉到去港島返工 真係好唔方便

宜家警犬自爆 關金鐘
仲洗乜玩地鐵
有時間幫手打1823好過啦
海怡半島居民需要連登仔

推